有冇人係gameboy?

唔係playboy, playboy係玩人嗰啲
gameboy相信90後細個都玩過，即係比人玩嗰啲

又幾好笑

唔好笑，好sad

x2